今日就係boxing day，大家練好拳未？！！！！！！！

年年都開呢個post

一拳一個

🥊🥊🥊🥊🥊🥊
我要打十個

哈